摺紙=和理非活動=Be humble好嘛？

唔係想分化，亦好理解大家好憤怒、好有壓力，

但摺紙係和平活動，點解會變左狂屌人影相

好多阿叔阿嬸特登走過黎想支持下

佢地離遠影完一張相，share俾佢地同溫層

效果點都比我地文宣效果大

同時，畫面人多、和平摺紙，就正正顯示我地能收能放。

點解都可以變左狂屌人

大家可以be humble嘛

記得大家係點樣多元抗爭走到依家嘛

諒解手足壓力，但唔係個個人明的

如果好怕可以包住摺，更加顯示白色恐佈

願榮光歸香港

大家加油

自推1/5

自推2/5

幫推

自推3/5

自推4/5

自推5/5

其實係 好多中年人都係和理非
佢哋就算支持勇武 都勇唔起
冇謂屌走同路人
大家和氣啲就好

見到d上年紀嘅好無奈

其實佢地都想參與

各有各做

唔好互屌好嘛

Agree

摺紙和理非專場

推3/5

4/5自推

推
呢d時間做個大愛膠

幫你推

唔同區但麻煩有同樣感受手足提一提場

補返句唔好意思都好

自推

自己包好， 始終分唔到街坊 定 有心人
小心 休班警報仇

係呀

每個第一次參與嘅人都唔知

但第一次參與嘅人即係新力軍

又點可以俾壞印象人呀⋯⋯

推

推推推

明白每個人可以承擔風險唔一樣

所以自己保護自己

而唔係和理非活動屌人先好嗎

明白大家手足怕白色恐怖

agger
兄弟爬山

下次屌返佢地啦 咁撚燥底 同班失控狗有咩分別

完全明白怕白色恐怖

但可以斯文dd

好嘛

P推

手足們 或者你諗 佢唔出黎摺紙 佢都唔係上到前線既體格，難得佢地諗到依種方法去表達，我覺得可以G持。

啱嘅，大把人仔細老婆嫩，真係未必有呢個勇氣走上前線，各有各做
勇啲嘅就做下司機，有咩就扮街坊
驚嘅就做多啲文宣，和理非集會，有條件就買下贖罪券/文具
兄弟爬山，各自努力

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

十八銅人
一邊屌一邊做PR 軟硬兼施或者可以更有效
班黑警都識用班PPRP幫班散仔補鑊啦 係唔係先

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

幫樓主補番句
不完美, 可接受, 有改善空間

其實大家好嬲好正常，但難得吸引人過嚟做到效果，就無謂屌走人啦

tui

今次真係不能接受

講左三個月都唔肯改

政治要爭取他人認同

冇公關他人點認同你？

Push